世衛：與中國官員有良好有成效的討論

實情就係比軍人脅持住咁行預定路線 參觀武肺博物館 禁止接觸當地人

路透社報道說，WHO發言人周五表示，由於健康方面的限制措施，該小組在武漢的接觸僅限於由中國東道主組織的訪問，而不會與當地社區交流。
「團隊會出去，但他們會被巴士送到所有地方，所以他們不會和社區有任何接觸，」世衛組織發言人瑪格麗特·哈里斯（Margaret Harris）周五在日內瓦的一次簡報會上說。「他們只會接觸到被組織的與研究有關的各種人。」
「非常重要的第一次實地考察。我們在治療一些已知最早病例的醫院裏，與從事這項工作的實際臨牀醫生和工作人員會面，公開討論他們工作的細節，」世衛團隊成員彼得·達扎克（Peter Daszak）在推特上寫道。
該團隊計劃在剩下的兩周內訪問武漢的實驗室、市場和醫院。2019年底，新冠病毒在武漢首次被發現。
BBC駐中國記者麥笛文（Stephen McDonell）從武漢現場報道說，由於世衛組織團隊的行程並不公開，當他們離開酒店時，大量媒體車輛試圖跟隨他們的車隊。

好似join左北韓旅行團咁

脅持世衛人質

旅行團?

大家都做緊戲姐

有冇親密性交流?

天知地知你知我知

80年前紅十字會啲Friend?